武漢肺炎先係真係connect黃藍機會

黃藍是政見
黑白是良知
藍絲可能連良知都冇
但佢地唔會連自己條命都唔想要
要比佢地知道世界各地都禁緊武漢飛機入境
澳門都識延長學生放假
但係777仲喺瑞士歎緊

今次weconnect 全港

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

777可能到呢一刻仲諗緊點反擊黃絲
但如果連藍絲、警察都反佢
就係真正既一無所有

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

唔好淨係掛住印肺炎，
黑警過往做既野，一樣要keep住文宣